DB ID: movie_platform
Domanda: Name movie titles released in year 1945. Sort the listing by the descending order of movie popularity.
Risposta: movie, movies_4, movie_3, movie_platform, movielens, disney, olympics, simpson_episodes, shakespeare, law_episode

DB ID: movie_platform
Domanda: State the most popular movie? When was it released and who is the director for the movie?
Risposta: movie, movie_platform, movies_4, movielens, disney, olympics, shakespeare, movie_3, film is not present so using  image_and_language, public_review_platform

DB ID: movie_platform
Domanda: What is the name of the longest movie title? When was it released?
Risposta: movie, movies_4, movie_3, movielens, movie_platform, olympics, disney, simpson_episodes, law_episode, film is not present so using disney

DB ID: movie_platform
Domanda: Name the movie with the most ratings.
Risposta: movie, movielens, movie_3, movie_platform, movies_4, olympics, disney, video_games, music_platform_2, public_review_platform

DB ID: movie_platform
Domanda: What is the average number of Mubi users who love movies directed by Stanley Kubrick?
Risposta: movie, movie_platform, movielens, movies_4, movie_3, olympics, disney, public_review_platform, social_media, app_store

DB ID: movie_platform
Domanda: What is the average rating for movie titled 'When Will I Be Loved'?
Risposta: movie, movie_platform, movies_4, movielens, disney, olympics, movie_3, public_review_platform, video_games, app_store

DB ID: movie_platform
Domanda: What is the user avatar url for user 41579158? What is the latest movie rated by him / her?
Risposta: movie, movie_platform, app_store, image_and_language, movie_3, movielens, video_games, social_media, public_review_platform, movie_platform

DB ID: movie_platform
Domanda: What is the percentage of the ratings were rated by user who was a subcriber?
Risposta: movie, movie_platform, movie_3, movielens, app_store, music_platform_2, public_review_platform, video_games, olympics, social_media

DB ID: movie_platform
Domanda: List all movie title rated in April 2020 from user who was a trialist.
Risposta: movie, movie_platform, movielens, movies_4, movie_3, olympics, soccer_2016, disney, public_review_platform, app_store

DB ID: movie_platform
Domanda: List ther users who gave the worst rating for movie 'Love Will Tear Us Apart'.
Risposta: movie, movie_platform, movielens, movies_4, public_review_platform, disney, olympics, app_store, movie_3, book_publishing_company

DB ID: movie_platform
Domanda: List all movies with the best rating score. State the movie title and number of Mubi user who loves the movie.
Risposta: movie, movies_4, movie_platform, movielens, olympics, disney, public_review_platform, simpson_episodes, shakespeare, movie_3

DB ID: movie_platform
Domanda: For all ratings which are rated in year 2020, name the movies which has the rating scored 4 and above.
Risposta: movie, movies_4, movie_platform, movielens, olympics, disney, public_review_platform, superstore, book_publishing_company, movie_3

DB ID: movie_platform
Domanda: For all movies where users left a critic, find the movie name, user, rating and critics comments from the user.
Risposta: movie, movielens, movie_3, movies_4, movie_platform, public_review_platform, olympics, disney, books, social_media

DB ID: movie_platform
Domanda: For movie titled 'Welcome to the Dollhouse', how many percentage of the ratings were rated with highest score.
Risposta: movie, movie_platform, olympics, movielens, movie_3, movies_4, disney, public_review_platform, video_games, simpson_episodes

DB ID: movie_platform
Domanda: What is the percentage of rated movies were released in year 2021?
Risposta: movie, movies_4, movie_platform, olympics, disney, movielens, video_games, music_platform_2, app_store, public_review_platform

DB ID: movie_platform
Domanda: Who is the director of the movie Sex, Drink and Bloodshed?
Risposta: movie, movie_platform, disney, movielens, movies_4, olympics, music_platform_2, public_review_platform, language_corpus, shakespeare

DB ID: movie_platform
Domanda: What is the name of the most followed list?
Risposta: movie_platform, social_media, music_platform_2, public_review_platform, olympics, app_store, movielens, movie, movie_3, movies_4

DB ID: movie_platform
Domanda: What are the URL to the list page on Mubi of the lists with followers between 1-2 and whose last update timestamp was on 2012?
Risposta: movie, movie_platform, movielens, movies_4, movie_3, public_review_platform, social_media, disney, olympics, app_store

DB ID: movie_platform
Domanda: What is the list ID that was first created by user 85981819?
Risposta: movie, movie_3, movielens, movie_platform, social_media, public_review_platform, disney, olympics, video_games, image_and_language

DB ID: movie_platform
Domanda: For movie id 1269, how many users, who was a paying subscriber and was eligible for trial when he rated the movie, gave the movie a rating score of less than or equal to 2?
Risposta: movie, movielens, movie_platform, movie_3, movies_4, olympics, authors, disney, simpson_episodes, social_media

DB ID: movie_platform
Domanda: What are the movie popularity of the movies released in 2021 that were directed by Steven Spielberg? List the names of the movies and their corresponding popularity.
Risposta: movie, movielens, movie_platform, movie_3, disney, olympics, movies_4, language_corpus, image_and_language, app_store

DB ID: movie_platform
Domanda: When was the first movie released and who directed it?
Risposta: movie, movie_platform, movies_4, disney, olympics, movie_3, movielens, shakespeare, simpson_episodes, film is not present so replacing with  law_episode

DB ID: movie_platform
Domanda: What is the user ID of the user, who was a subscriber when he created the list, who created a list for 10 consecutive years? If there are multiple users, indicate each of their user IDs.
Risposta: movie, video_games, app_store, movie_platform, music_platform_2, public_review_platform, movielens, soccer_2016, olympics, professional_basketball

DB ID: movie_platform
Domanda: How many users gave "Pavee Lackeen: The Traveller Girl" movie a rating score of 4?
Risposta: movie, movielens, movie_3, movie_platform, public_review_platform, disney, olympics, soccer_2016, app_store, video_games

DB ID: movie_platform
Domanda: Was the user who created the "World War 2 and Kids" list eligible for trial when he created the list? Indicate how many followers does the said list has.
Risposta: movie_platform, movie, disney, movielens, olympics, world_development_indicators, social_media, public_review_platform, movie_3, books

DB ID: movie_platform
Domanda: Which year was the third movie directed by Quentin Tarantino released? Indicate the user ids of the user who gave it a rating score of 4.
Risposta: movie, movielens, movie_3, movies_4, movie_platform, olympics, app_store, public_review_platform, disney, simpson_episodes

DB ID: movie_platform
Domanda: What is the URL to the movie director page on Mubi of the director whose movie was critic by user 2452551 and was given 39 likes?
Risposta: movie, movie_platform, movielens, movie_3, movies_4, social_media, public_review_platform, disney, olympics, app_store

DB ID: movie_platform
Domanda: What is the average rating score of the movie "When Will I Be Loved" and who was its director?
Risposta: movie, movies_4, movielens, disney, olympics, movie_3, movie_platform, simpson_episodes, law_episode, shakespeare

DB ID: movie_platform
Domanda: How many movies were added to the list with the most number of movies? Indicate whether the user was a paying subscriber or not when he created the list.
Risposta: movie, movie_platform, movielens, movies_4, movie_3, disney, olympics, app_store, public_review_platform, social_media

DB ID: movie_platform
Domanda: What is the name of the movie whose critic received the highest number of likes related to the critic made by the user rating the movie?
Risposta: movie, movie_platform, movielens, public_review_platform, movie_3, movies_4, olympics, disney, simpson_episodes, law_episode

DB ID: movie_platform
Domanda: How much is the popularity of the movie that has the highest popularity between 1920 to 1929 and when did the movie received its first rating score of 1 from the users who were a paying subscriber when they rated the movie ?
Risposta: movie, movies_4, movie_platform, movielens, olympics, disney, simpson_episodes, law_episode, movie_3, app_store

DB ID: movie_platform
Domanda: How many movies directed by Francis Ford Coppola have a popularity of more than 1,000? Indicate what is the highest amount of likes that each critic per movie has received, if there's any.
Risposta: movie, movies_4, movie_platform, movie_3, movielens, olympics, disney, simpson_episodes, law_episode, app_store

DB ID: movie_platform
Domanda: What is the URL to the user profile image on Mubi of the user who gave the movie id of 1103 a 5 ratinng score on 4/19/2020?
Risposta: movie, movie_3, movies_4, movie_platform, movielens, public_review_platform, social_media, image_and_language, app_store, olympics

DB ID: movie_platform
Domanda: Among the lists created by user 4208563, which one has the highest number of followers? Indicate how many followers it has and whether the user was a subscriber or not when he created the list.
Risposta: social_media, authors, movie_platform, disney, public_review_platform, movielens, movie, app_store, music_platform_2, coinmarketcap

DB ID: movie_platform
Domanda: Which year has the least number of movies that was released and what is the title of the movie in that year that has the highest number of rating score of 1?
Risposta: movie, movies_4, movie_platform, movielens, olympics, disney, simpson_episodes, law_episode, shakespeare, movie_3

DB ID: movie_platform
Domanda: How many users, who were a paying subscriber when they rated the movie, gave the movie that was released in 1924 and directed by Erich von Stroheim a rating score of 5?
Risposta: movie, movielens, movie_platform, movie_3, movies_4, olympics, disney, simpson_episodes, law_episode, video_games

DB ID: movie_platform
Domanda: What is the average number of movies added to the lists of user 8516503? Give the user profile image URL on Mubi.
Risposta: movie, movielens, movie_3, movies_4, movie_platform, image_and_language, disney, olympics, social_media, public_review_platform

DB ID: movie_platform
Domanda: How many users rated the movie "The Magnificent Ambersons" gave a rating score of no more than 2? List all the URL to the rating on Mubi.
Risposta: movie, movielens, movie_3, movies_4, movie_platform, olympics, language_corpus, image_and_language, public_review_platform, disney

DB ID: movie_platform
Domanda: How many users who created a list in the February of 2016 were eligible for trial when they created the list? Indicate the user id of the user who has the most number of followers in his list in February of 2016.
Risposta: app_store, social_media, movie_platform, public_review_platform, movielens, soccer_2016, movie, video_games, music_platform_2, olympics

DB ID: movie_platform
Domanda: What is the URL to the rating on Mubi of the Riff-Raff movie that was given the highest rating score by user 22030372?
Risposta: movie, movie_platform, movielens, movie_3, movies_4, olympics, social_media, public_review_platform, disney, simpson_episodes

DB ID: movie_platform
Domanda: How many directors have directed atleast 10 movies between 1960 to 1985? Indicate the name of the movie in those years of each director that received the highest amount of 5 rating score.
Risposta: movie, movies_4, movie_platform, disney, movielens, olympics, language_corpus, book_publishing_company, authors, shakespeare

DB ID: movie_platform
Domanda: How many users, who were not a a trialist when they rated the movie, gave the movie "The South" a rating score of not more than 2?
Risposta: movie, movie_platform, movielens, movies_4, movie_3, olympics, language_corpus, image_and_language, public_review_platform, disney

DB ID: movie_platform
Domanda: How many likes did the critic of the movie "Apocalypse Now" received after giving the movie a rating score of 5?
Risposta: movie, movie_platform, movies_4, movielens, olympics, social_media, public_review_platform, disney, movie_3, app_store

DB ID: movie_platform
Domanda: What is the average rating score of the movie "The Crowd" and who was its director?
Risposta: movie, movie_platform, disney, movies_4, movie_3, movielens, olympics, language_corpus, shakespeare, book_publishing_company

DB ID: movie_platform
Domanda: When was the first movie of the director who directed the highest number of movies released and what is the user id of the user who received the highest number of comments related to the critic made by the user rating the movie?
Risposta: movie, movie_3, movielens, movie_platform, public_review_platform, language_corpus, image_and_language, authors, book_publishing_company, codebase_comments

DB ID: movie_platform
Domanda: How many movies have a popularity of more than 400 but less than 500? Indicate the name of the movies and the highest rating score each movie has received.
Risposta: movie, movies_4, movielens, movie_platform, disney, olympics, public_review_platform, simpson_episodes, law_episode, shakespeare

DB ID: movie_platform
Domanda: What is the URL to the rating on Mubi made by user 45579900 for the movie "The Vertical Ray of the Sun" that received 20 likes?
Risposta: movie, movie_platform, movielens, movie_3, movies_4, olympics, social_media, public_review_platform, disney, app_store

DB ID: movie_platform
Domanda: What is the average popularity of each movie that was directed by Christopher Nolan? Indicate which movie directed by him has received the highest number of 5 rating scores.
Risposta: movie, movies_4, movie_platform, movielens, olympics, disney, simpson_episodes, law_episode, shakespeare, film is not available so replace with  movie_3

DB ID: movie_platform
Domanda: What are the names of the movie that was rated by the user between 1/1/2013 to 12/31/2013 by the user who created the list "100 Greatest Living American Filmmakers"? Calculate for the average rating score of those movies in 2013.
Risposta: movie, movie_platform, movielens, movies_4, movie_3, public_review_platform, disney, olympics, language_corpus, app_store

DB ID: movie_platform
Domanda: What is the average rating score of the 'Pavee Lackeen: The Traveller Girl' movie and what year was it released?
Risposta: movie, movie_platform, movielens, movies_4, olympics, disney, simpson_episodes, law_episode, movie_3, shakespeare

DB ID: movie_platform
Domanda: How many movie lists were still updated 10 years after it was created?
Risposta: movie, olympics, movie_platform, disney, movielens, movie_3, movies_4, app_store, video_games, public_review_platform

DB ID: movie_platform
Domanda: What's the description for the movie list "Short and pretty damn sweet"?
Risposta: movie, movie_platform, movies_4, movielens, disney, olympics, book_publishing_company, movie_3, public_review_platform, language_corpus

DB ID: movie_platform
Domanda: Where can I find the movie list "Short and pretty damn sweet"?
Risposta: movie, movie_platform, movies_4, movielens, disney, olympics, simpson_episodes, movie_3, app_store, public_review_platform

DB ID: movie_platform
Domanda: Among the movie lists created after 2010/1/1, how many of them have over 200 followers?
Risposta: movie, movie_platform, movielens, movies_4, social_media, public_review_platform, disney, olympics, app_store, movie_3

DB ID: movie_platform
Domanda: How many movie lists were created by user 83373278 when he or she was a subscriber?
Risposta: movie, movielens, movie_platform, app_store, olympics, movie_3, movies_4, disney, public_review_platform, video_games

DB ID: movie_platform
Domanda: In which year was the movie "La Antena" released?
Risposta: movie, movie_platform, olympics, disney, movielens, movies_4, movie_3, social_media, public_review_platform, movie_platform

DB ID: movie_platform
Domanda: Please give me the url of the movie "La Antena".
Risposta: movie, movie_platform, movielens, movies_4, disney, olympics, video_games, public_review_platform, social_media, movie_3

DB ID: movie_platform
Domanda: Which movie is more popular, "The General" or "Il grido"?
Risposta: movie, movies_4, movie_platform, movielens, olympics, language_corpus, book_publishing_company, authors, disney, shakespeare

DB ID: movie_platform
Domanda: How many movies registered on Mubi are directed by Hong Sang-soo?
Risposta: movie, movie_platform, movies_4, movielens, disney, olympics, european_football_1, soccer_2016, professional_basketball, hockey

DB ID: movie_platform
Domanda: Was the user who created the list "250 Favourite Films" a trialist when he or she created the list?
Risposta: movie, movielens, movie_platform, movie_3, movies_4, olympics, social_media, authors, disney, simpson_episodes

DB ID: movie_platform
Domanda: Please list the titles of the movie lists user 32172230 created when he or she was eligible for trial.
Risposta: movie, movies_4, movie_platform, movielens, app_store, disney, olympics, simpson_episodes, law_episode, public_review_platform

DB ID: movie_platform
Domanda: How many movie lists with over 100 movies had user 85981819 created when he or she was a paying subscriber?
Risposta: movie, movielens, movie_3, movies_4, movie_platform, video_games, app_store, public_review_platform, disney, olympics

DB ID: movie_platform
Domanda: What's the description of user 85981819's movie list with the most followers?
Risposta: movie, movie_platform, movielens, movies_4, movie_3, social_media, public_review_platform, app_store, disney, olympics

DB ID: movie_platform
Domanda: When did the creator of the list "250 Favourite Films" last updated a movie list?
Risposta: movie, movielens, movie_3, movies_4, movie_platform, olympics, disney, simpson_episodes, law_episode, image_and_language

DB ID: movie_platform
Domanda: What's the avatar image of the user who created the movie list "250 Favourite Films"?
Risposta: movie, image_and_language, movie_platform, movielens, movie_3, movies_4, social_media, public_review_platform, app_store, video_games

DB ID: movie_platform
Domanda: How many more movie lists were created by the user who created the movie list "250 Favourite Films"?
Risposta: movie, movielens, movie_3, movies_4, movie_platform, disney, olympics, soccer_2016, app_store, video_games

DB ID: movie_platform
Domanda: How many users liked the movie "A Way of Life" to the highest extent?
Risposta: movie, movielens, movie_3, movies_4, disney, olympics, world_development_indicators, simpson_episodes, law_episode, movie_platform

DB ID: movie_platform
Domanda: Please list all the critics made by the user rating the movie "A Way of Life".
Risposta: movie, movie_platform, movies_4, movie_3, movielens, public_review_platform, disney, simpson_episodes, olympics, language_corpus

DB ID: movie_platform
Domanda: How many critics of the movie "Imitation of Life" got more than 1 like?
Risposta: movie, movie_platform, movielens, movie_3, movies_4, public_review_platform, disney, olympics, language_corpus, social_media

DB ID: movie_platform
Domanda: Which user made a critic for the film "When Will I Be Loved" and got 2 comments for the critic?
Risposta: movie, movie_platform, movielens, public_review_platform, social_media, movie_3, olympics, language_corpus, disney, books

DB ID: movie_platform
Domanda: When did user 39115684 rate the movie "A Way of Life"?
Risposta: movie, movielens, movie_platform, movie_3, movies_4, olympics, social_media, public_review_platform, disney, app_store

DB ID: movie_platform
Domanda: What's the url of user 39115684's rating on the movie 'When Will I Be Loved'?
Risposta: movie, movielens, movie_platform, movie_3, movies_4, olympics, app_store, public_review_platform, social_media, language_corpus

DB ID: movie_platform
Domanda: Was user 39115684 a trialist when he or she rated the movie "A Way of Life"?
Risposta: movie, movie_platform, movielens, movie_3, movies_4, olympics, video_games, disney, simpson_episodes, law_episode

DB ID: movie_platform
Domanda: How many users were trialists when they rated the movie "A Way of Life"?
Risposta: movie, movie_platform, movielens, movie_3, movies_4, olympics, european_football_1, soccer_2016, professional_basketball, hockey

DB ID: movie_platform
Domanda: Please list all the links to the ratings on the movie "A Way of Life" with a critic.
Risposta: movie, movie_platform, movielens, movie_3, movies_4, olympics, language_corpus, disney, public_review_platform, simpson_episodes

DB ID: movie_platform
Domanda: How many users have rated the most popular movie?
Risposta: movie, movielens, movie_3, movie_platform, movies_4, olympics, disney, public_review_platform, simpson_episodes, app_store

DB ID: movie_platform
Domanda: User 58149469's critic on which film got 1 like and 2 comments?
Risposta: movie, movie_platform, movielens, public_review_platform, disney, olympics, social_media, movie_3, movies_4, app_store

DB ID: movie_platform
Domanda: Among the users who are trailists when rating the movie "When Will I Be Loved", how many of them have rated "1" on the movie?
Risposta: movie, movie_platform, movielens, movie_3, olympics, disney, books, movie_lens is not available so using movies_4, language_corpus, public_review_platform

DB ID: movie_platform
Domanda: How many ratings on the movie "A Way of Life" are made after the year 2011?
Risposta: movie, movie_platform, movielens, movies_4, olympics, movie_3, disney, public_review_platform, language_corpus, app_store

DB ID: movie_platform
Domanda: What's of rating on the movie "Innocence Unprotected" by the user who created the movie list "250 Favourite Films"?
Risposta: movie, movielens, movie_platform, movie_3, movies_4, video_games, app_store, public_review_platform, disney, olympics

DB ID: movie_platform
Domanda: Please list the movies rated by the user who created the movie list "250 Favourite Films".
Risposta: movie, movielens, movie_platform, movie_3, movies_4, disney, public_review_platform, olympics, shakespeare, simpson_episodes

DB ID: movie_platform
Domanda: What's the average rating score of the movie "A Way of Life"?
Risposta: movie, movie_platform, movies_4, movie_3, movielens, olympics, disney, public_review_platform, simpson_episodes, app_store

DB ID: movie_platform
Domanda: What's the percentage of the users who have rated "1" on the movie "When Will I Be Loved"?
Risposta: movie, movie_platform, movielens, movie_3, movies_4, disney, olympics, language_corpus, simpson_episodes, public_review_platform

DB ID: movie_platform
Domanda: How much higher is the average rating score of the movie "Innocence Unprotected" than the movie "When Will I Be Loved"?
Risposta: movie, movies_4, movie_platform, disney, movielens, olympics, book_publishing_company, authors, language_corpus, video_games

DB ID: movie_platform
Domanda: Who was the director of the movie "Tokyo Eyes"？
Risposta: movie, movie_platform, movies_4, movie_3, disney, movielens, olympics, language_corpus, simpson_episodes, shakespeare

